%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
\par
\begin{myenumerate}
\item Place trois points $A$, $B$ et $C$;
\item Trace le cercle de centre $A$ et ayant 6~cm de diamètre.
\item Trace le cercle de centre $B$ et ayant 4~cm de diamètre.
\item Trace le cercle de centre $C$ et ayant 5,5~cm de diamètre.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Les élèves ont l'habitude de confondre {\em rayon} et {\em diamètre}.